「突發」有人玩核彈射狗

有人攞唔知乜核（應該係西瓜核）
彈射
狗狗

好橙

睇完好訓啦！721！

呼籲番
如果有人想搞笑 開番喺創意台
唔好阻住正經野

[置頂］聽日出黎打機既心理要準備好